政府拉隊圍南亞村唔敢拆

淪為黑幫兵竇、槍械庫及毒窟的深水埗通州街橋底「南亞村」罪案叢生，日前更有「村民」疑吸毒後失常闖民居，揮利剪連傷四人，禍及無辜市民，但政府部門對此罪惡毒瘤仍愛理不理，繼上周大陣仗拆去十二間木板屋後，隨即放軟手腳，至昨晨又動員逾廿人，僅將騰出的部分空地圍鐵絲網，但對仍存在的其他木板屋視若無睹。區議員及街坊炮轟政府拆屋欠果斷，促當局盡快採取行動夷平「南亞村」。

民政事務處聯同食環署對上一次到「南亞村」拆屋，是上周二及周三連續兩日，每日派出逾卅人，先後拆除六間木板屋。至昨晨十時許，兩部門又有逾廿名工人及職員到來開工，惟不是拆屋，只是用鐵絲網圍封早前拆屋的空地，約是五至六間木板屋的面積，現場橋底仍堆放一批雜物，包括大型梳化等家具，相信是被拆屋的「村民」遺下，正等候物主認領，但難免衍生衞生問題。

兩部門圍地後即收隊離場

據觀察，目前「南亞村」至少仍有逾十間木板屋，但兩部門人員卻無理會，圍地後即收隊離場，至於「村民」依然在屋外悠然自行攤抖，部分人神志不清。

深水埗區區議員袁海文批評，「南亞村」問題存在已久，一直有向政府相關部門反映，但政府欠缺果斷，「我聽到最多嘅係跨部門會議、跨部門會議、跨部門會議，不過最後都係得個吉！」他促請政府盡早制訂清拆時間表，大刀闊斧將全部木板屋清拆，以防「南亞村」治安毒瘤繼續擴大。

街坊何女士形容「南亞村」多道友，污糟邋遢，「我個仔廿幾歲，經過呢度都要兜路走！」她表示政府應全面清拆木板屋。另一名女街坊形容橋底「好恐怖」，曾目睹有人販毒和「啪針」，平日會繞路而行，下雨天需經過時，會聞到屎尿臭味，亦曾見過有人在花槽小便。

南亞村村民涉傷人今提堂

南亞村屢揭罪案，本周一更有一名「村民」，懷疑「揩冰」後失常，闖入石硤尾街一個劏房民居，揮利剪刺傷四人。涉案姓羅（四十三歲）男子被暫控四項有意圖而導致身體受嚴重傷害罪，今日在西九龍裁判法院提堂。

另於本月六日，「南亞村」一名越南女子疑濫藥後放火燒屋，涉嫌縱火及盜竊被捕。本月十日，警方曾在兩間木板屋檢獲毒品，拘捕兩名男毒販，其中一人是越南聲請漢。另外，警方兩度於「南亞村」發現真槍實彈，上月廿一日，警方截查一名男子，發現其背囊藏有一支自製霰彈槍，並在附近檢獲六發子彈，同月廿六日警方截查兩名孟加拉聲請漢，發現兩人所棄置的膠袋藏有一支手槍及兩發子彈。去年十一月，警方揭發黑幫「和勝和」於「南亞村」內公然進行燒黃紙、斬雞頭的入會儀式，拘捕三名本地黑幫骨幹及一名越南聲請漢。

越南馬騮同蝻亞一樣垃圾

木板屋外的「村民」神志不清。

街坊何女士指「南亞村」污糟邋遢，政府應將其全面清拆。

女街坊表示曾見有人在「南亞村」販毒，平日會繞路而行。

人地南亞人有槍，自然可以惡
懦弱港豬最怕槍權

東方日報唯一價值係揭露無能政府同無能公務員

多謝張超雄 祝佢同個女長命百歲

拆左屋又點
呢班人都係住附近

鬧張超雄就算 禍不及佢個女

佢先有家人？其他受害者就冇家人？

禍必及家人

咁你代佢死全家啦

政府部門係屎忽；係辣剎

唔覺意有火燭，跟住全部南亞人有公屋

係南亞村周圍貼「香港獨立」「習近平去死」「支持陳浩天」

政府有機會做野

拆左班人都係係度。邊個話拆左就解決到問題

水炮車買黎擺

南昌一號入伙四叔會叫人做野

射示威者嫁

根本係酷刑聲請太易
呢啲地方一雞死一雞鳴
拆左深水埗
轉過頭油麻地又起過

左膠接佢哋返屋企住啦。

應該起返個集中營

勞動帶來自由 Work Sets You Free

召喚UST南亞仔帶頭

要有火先得

會員兼錫克教徒 UST南亞仔有把匕首

我細個屋企係正通洲街欽州街交界
當年得幾張床同被舖
後尾多左啲木板

前幾個月路過見到
已經用木板圍左條街出嚟

幾多年前？

張超雄害人不淺

之前仲有五毛開post吹奏班越南馬騮

UST南亞狗一見呢啲post就潛撚晒水

WHERE IS HK POLICE

飲食台佢打骰 試下入去講南亞人壞話 比人熔都似

成班戇鳩

南亞人咁撚勇武最適合就係做港獨馬前卒
正正就填補左獨派淨係得鍵戰既空缺

識玩既話一定係收為己用
有佢地勇武保駕護航
仲洗乜驚黑警？

可能連共匪既少爺兵都唔洗驚添呀

佢先至係港獨先鋒

睇見你班柒頭佔中佔到喱埋一二邊驚阻住市民完全都make唔到noise
所以人地先至為我地本土派引入外勞

正如標題所示

如果當日有佢地支援
黑警有咁易清場？

仲有人地點解可以有軍火
港獨無？

如果兩派合作一定無往不利

要多謝就多謝隱性支持港獨既張超雄

南亞寨城

冇記錯應該94年開始住，住左十幾年

咁耐都唔搞 落哂根啦

夷平左 啲痴線佬咪周地走

Ching創作力量同幻想都ok勁

小雲同小吉好重要

叫d蝻去張超雄屋企樓下紥營

等隔離新樓起好自然會消失啦

當年啲人真係本地露宿者，有次我架四驅車衝左入人地床底，個訓緊覺嘅呀叔專登起身幫我執

到我09,10年咁上下搬走時都仲未好覺有南亞人係橋底住

將呢個post開錯台
睇下有乜嘢大愛留言先
可以送隻蝻畀佢哋

蝻數目急劇增加
而家唔係好敢行深水埗油麻地嗰啲
覺得好雜

為左鍾意食咖哩要走去崇拜南亞人

南亞人係傭兵, 只會收錢做事

睇下雨傘革命, 有南亞人幫手拆路障

幫港獨?? 傻撚左呀

邊個幫到佢地安居就聽邊個話架啦

警長指示下屬監視涉偷竊休班警 下屬：同佢踢過波，係東九龍EU隔離隊

人地身為警長都唔夠揪 仲旨意班黑警去拆

咁佢地一定好聽政府話

南亞人可以傻先上公屋

拆左又點，d南亞人會根據E=mc^2化為能量消失？

希望唔好有人燒撚曬佢地啲屋咁啱燒死晒啲啡皮啦

用下腦
比錢請佢地做傭用兵？定靠講義氣
香港對佢地咪用完即棄 鬼會同你癲

個陣時應該仲有難民營？

佢地同支那走難落黎班難民有乜分別
即係好多香港人既上一代

而家拖左咁耐遣返已經太遲

何不好似英國佬咁吸納左佢地

我地唔係成日話自己唔係中國人咩？
吸納多啲外國種族有乜唔好

港共唔係成日話人口老化？
南蝗總好過支那啲七老八十既150掛

不過實比人屌我係左膠

所以可能起個集中營困住佢地仲好
勞動帶來自由！

永遠對住叫口號本土派就兇狠，淨叫口號就又拉又鎖
對住經常破壞嘅難民就鵪春，吔屎啦警犬，垃圾

最弊d蝻亞同越南馬騮作惡多端丶本性難移！用懷柔政策吸納佢地根本冇用 俾幾多錢佢地 咪照樣吸毒

誠意邀請自稱「真香港人」的UST南亞仔入嚟討論

港獨去嗰度做總部咪冇人敢拆

香港接受左英國教育成幾十年先建立到依家既道德水準

依家比支那殖民 整體道德已經倒退

係道德倒退既情況下 已經教化唔到新一代00後 仲有大批支那殖民 更何況大量蝻？

蝻亦都有自己小圈子 更加唔會融入到社會

某報頭版：港獨人士齊集南亞村齊吸毒

見到呢位巴打既留意我真係好感動
估唔到連登仲有咁高風亮節既巴打
所以我都定左讓埋間屋俾佢地住
我自己落去訓街算

ching你住邊頭
不如你都一齊讓間屋出黎
我地今晚一齊去玉石市場果邊訓喇

越南賊夫妻改裝環保袋 涉偷百件衫被捕
2018/7/4

警方搗破一個專攻大型連鎖服裝店的偷衫犯罪集團。警方昨日與今日拘捕3人，包括一對越南籍夫婦及一名中國籍男子，涉嫌與8宗涉及6間大型連鎖服裝店盜竊案有關，店舖分佈在旺角、尖沙嘴及中環。偷去約百件衣物，總值7萬元。警員另在疑犯身上搜獲被改裝的環保袋，內藏錫紙及防盜標籤的解鎖器，相信是用這些工具犯案，以逃避店舖門口的防盜系統。

越南籍男主腦47歲，另一名越南籍骨幹女成員45歲，均持行街紙；涉案貨車司機44歲。

旺角警區重案組第二隊主管女偵緝高級督察劉詩慧指出，越南籍男主腦涉嫌招募同鄉犯案

屌你老母又係越南馬騮犯罪

駐港解放軍清場未,定係繼續做大食懶?

記得送唒所有衫同買d新衫俾佢地 等佢地唔使偷

有真槍賣誇唔誇左D 地下市集

南亞成寨

南亞城寨

如果南亞人支持港毒咪即刻做野囉

港獨變真「毒」 毒品個毒

屌，原來張超雄有連登account

可能係佢個女幫爸爸留言

張超雄條仆街幾時先會畀班蝻雞姦